[我屌你老] 屌你bang dream呢兩年真係柒撚到

見佢隻驚今日4周年，忍唔住開po屌臭
個陣1期播，被人屌臭，靠班聲優d live同隻驚d收入挨，點知真係死唔去
咁你就知本身個企劃仲有d吸引力啦
19年播完第2期動畫，做得算係咁，都好地地，你就食住個勢啦，穩穩定定吸下客啦
之後開始已經唔知佢做緊mud，首先就西武巨蛋事件，比全日本仔笑，食住個勢唔代表要一野衝到咁高架
lisa細佬事件又係7到喊，隻驚又小氣到，我都算，
8月戶外個兩場live幾過癮，加翻少少分
跟住2020先好野，年頭3期動畫中規中矩，都無咩野
之後當全部人3周年期待ras實裝，佢彈個蝶團
好好聽既我無所謂，但大家無留意bang dream都實知個主唱真係...
屌你老母ras 粉慘過狗，拖多半年先出
之後仲離譜，比d神曲蝶團cover，不撚知所謂，你搞衰自己唔緊要，仲侮辱埋原唱
跟住武肺黎料，8月仲夠膽開live，無事真係算好彩
跟住廢老就大安旨意咁2021狂plan開live
仲未提間公司為左捧個咩d4dj，調曬d資源走，捧得紅就話，你睇而家，一個月得一億，bang dream 已成condom，又變翻幾年前咁，靠班聲優同隻驚死撐
不過今次無咁好彩啦，project sekai出左，隻驚收少左好多
佢而家四周年都好似唔係幾驚死咁，係送少少10連吊住d玩家
個陣明明幾睇好個project，呢兩年比廢老玩殘真係

好好笑，而家死埋ser

bang dreamers 呢

推

ching跟得好貼

以前好鐘意R團

傻閪先睇武士道d屎

仲有vtuber興起
再分埋idol果條水
隻爛鳩驚都離執柒不遠矣

原來咁複雜

傻閪

宜家都仲好鍾意

屌 蝶團個主唱真係不了
雖然我幾鍾意個小提琴
其實成隊都算有實力 除咗主唱

除左15歲幼幼呢個gimmick之外就冇其他可以拎出黎講既values

R團值得更好

你講既係武士道生態圈
唔係聲優

最慘係少左live
BGD賣點其實就係真人LIVE
所以木谷廢老先死都要keep住開live
呢家冇得飛禾10年R粉迫住養生
隻辣殺驚又課到冇咩好課

多人先死姐
周年都冇人就真係可以執柒

慘

西武巨蛋事件有冇簡介

過來人只可以講成也R團敗也R團
本身個Project都好幾年 係2017出game+roselia出道先突然彈起咁
見到有得攪緊係起勢咁推 結果攪成點大家有眼睇
自果次轉捩點之後都睇得出武士道開始想分散投資唔想剩係allin落一隊/一個project入面 又想壯大其下ip互攪合作聯動 果時木谷條柒頭仲好意思周圍認屎認屁乜撚野推廣新IP最緊要既係"閃電戰"
結果炒撚哂車 BGD唔講
講遠少少既少女歌劇 呢個真係r撚哂頭 明明成手好牌 動畫100分 隻GAME都幾好玩 果期爆紅彈起左但又無啦啦沉夕返落去 3次元live既直頭有咁肉酸得咁肉酸 家下仲好似話轉推隊青嵐出黎
我認識既所謂BGD/少歌核心fans都走得7788
到今時今日仲好自豪咁話自己不離不棄仲推緊既 坦白講 我會係覺得根本自己攞黎 比人咁樣質你食屎仲大大啖食落去 屌乜人比屎你食
都廢撚事再屌佢d live攪成點既屎樣

其他IP攪live敢攪到上西武蛋既 好少可會坐唔爆
但果次攪個PPPxSILENT SIREN攪所謂對BAND上西武蛋攪live
本身arena席擺位已經擺到好梳好少都算 仲要坐唔爆
去到1階2階d位直頭係空哂半個場咁濟 果時大把人去到現地影相放上twitter笑d位幾撚空幾撚梳
根本無咁既動員力就急住上西武蛋 仲要推咁既陣容出黎
我相信當年如果係推Roselia上去既 就算坐唔爆都一定唔會咁撚柒
唔知班人事前係點樣評估過計過先得出攪個PPPxSILENT SIREN對BAND出黎

我棄呢隻驚最大原因係故事 佢前面唔係無故事
但寫寫下變左日常合家歡真係冇意欲睇
明明前面都有千聖 冰川姊妹 蘭&友希娜呢D矛盾
後面變哂日常合家歡

D故事仲要公式求其到隻隻都係同一樣開頭 BBQ收尾
本身都係靠冰川雙子 係觀星活動突然有種滿足感 冇幾耐就棄左

"我本身都係靠冰川雙子維持熱度" 係觀星活動突然有種滿足感 冇幾耐就棄左

我19年先入坑，我覺得R組已經算無咁日常，起碼會打fes，會睇落去
其他組基本hea睇，但對M團有少少興趣，期待佢講燐子同rui既關係

btw我當初係因為想打翻唱曲先down驚，所以一日仲有歌打同埋有R組存在我應該無咁易棄

利申︰R組推

2020最有爆點既故事咪係r團參加future world fes
同埋雙子個陣
其他真係

公道少少阿媽呢唱歌好聽左

我覺得成個IP最大問題係 a團 hhw p*p
依家冇live band 連9th都冇得出
雖然唔排除聲優唔得閒
ガルパ個場就兩個映像出演 星期日就少hego
好心係咁就一日算啦

放棄要用腳色音，實好左
愛美用本音都巧巧聽

Mika老師又要做替工

少歌個頭開到咁靚
依家好似冇咩聲氣咁真係心都酸埋

含撚啦阿媽呢同佢班傻閪fans

公道講都食負評
事實上阿媽呢係真係唱得好過開頭個陣
係咪代表好聽就見人見志啦

PPP係主力推呀嘛
始終自己人

前面投票都係R團贏
俾佢推到之後PPP贏返次

好過之前好多啦

淨係拎GAME同佢近兩場LIVE比真係算係咁
不過對上個場單獨深海少女走音

聽佢live真係舒服過聽cd （雖然有走音）
我比我個唔追bang dream既fd睇佢都咁講

佢唱低音其實幾好
Cqcq live其實唔差
可惜廢老應該會繼續比高音歌佢

武士道所有野都只係為左捧佢自己班聲優
其他人用完即棄啦

Bgd 已成condom 而家武士道主推d4dj

M團真係倒退既轉捩點
活動要玩佢哋啲歌，法國協力live選中M團歌強制退出既人特別多

雖然係好多負皮
但我抽中M團D歌反而無咩試過有人走，多數中都係深海少女 / nevereverland

agger
拍埋落愛美到 聽覺影響聽覺
阿媽呢 > 愛美

你又係到

禾反武士道
手賤撳開咗條live黎睇
屌你難聽到

個深海少女仲要後期貼返個音源上去
可想而知現在應該係炒車炒到痴線

同隻GAME個版本叫好左咖啦
木谷就咁推阿媽呢出黎 出左黎先開始練
其實真係好ON9

me係m團出黎之後都少玩左隻爛鳩驚半棄坑
真心覺得其實出埋ras已經係極限
根本就冇咁多resource分比咁多隊
屌hhw既人淨係響d濕鳩直播先有得出黎up兩句

都唔好淨係講hhw
p*p都係得個番組出下黎
A團仲陰功

A團又唔怪既
個個本身都多配音job